李偲嫣死咗，支那應該點反制？

強烈譴責閻羅王，拒絕承認死亡證

幫佢打埸齋仲好啦

閻羅王違反國安法要送中侯審

武統地府

私煙bb
寂寞就叫埋 振中，振英， 波man, 西門子落去打牌啦

責任全在美方

責任全在地府

共產黨嘅一塊condom，用完即棄

制裁冥通銀行

地府已有3萬犬隻準備拉牛頭馬面閻王等

唔發死亡証，唔比亡魂7月14入中國陽間

禁止黑白無常入境

呢件應該condom都不如

用石頭砸佢條屍

立法以後臨死要嘟安心出行

所有政府
都始終敵不過地府